csi口罩就係鬼

一係咪撚帶啦，死黑警！

唔係想捉鬼，但示威現場一堆CSI企埋一齊，你當我盲？

推

太撚明顯

右邊隻狗肥撚到